如果聽日6點後仲有8號，我貼自己條J

放心，貼個時會寫埋名，id

聽日

今日，寫錯

留名JJ圖

有8號先有得比你J

留名

想露體 唔洗搵藉口

認命喇

我講得出，是因為我有十成把握

就掛3號啦

捱撚到9點呀屌你老母

恭喜您 碌鳩避過一劫

赢了